歐鎧淳 丁可欣 呂麗瑤 蓋世寶 邊個最能代表香港參加世界小姐？

如心目中另有人選，歡迎提名

余香凝 湯怡

唔準你參加，贏撚梗

霸左半個台